[A/I] Fate/Grand Order JP [755] 各位有緣再聚

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，
男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，
女人本來就是需要錢來呵護的，
為女性花錢就是男性的本能啊！

-撚狗營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-活動攻略-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

英靈靚相:

神父靚圖

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650hkd左右=167石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右

刷到有3-4個五星 就可以選擇開局
-催post專用環保post-

有可能係最後幾個FGO post

好似漏咗張相

你ps

請珍惜禾地飛高手足

之後就變

[安卓/水果] 命运冠位指定 小日本服 ［7xx］

失敗

滅左登POST都冇得開，要上百度命运吧

想哭

1II隻紫色係灰紫，唔錯喎

點解要傷心
我好開心WO

根本無野可以輸
一早玩完咪仲好
我就什麼都不怕

今次個黑色連埋鏡頭真係天下無敵

#49275因多次级黄将依法取缔
并对其实施思想再教育工作

幾時有活動打

我愛國愛港

只針對異見

維護？ 咁快有活動？

執笠

Me都想做大波妹 去patreon賣相

靚女就賣得啦
使撚大波
幾多飛機場賣

大波唔使露樣

大波直接拍YOUTUBE啦

大波真係好,CHOK CHOK下就有錢袋

愛Mofu

垃圾game

呢幾個月都係唔好睇電話野，一陣隻臭手痕就麻煩

Mofu Mofu

肥仔ball cosplay彈琴賺唔賺到錢

可以一試

難D WO
要瘦底大波先有價值

台主痕得起啦

咁瘦底冇波賺少一半得唔得

咁要賣樣

再加多樣男人cosplay 有冇得諗
100萬訂閱

靚仔有得做

百貨應百客.jpg

@尼哥 諗得過

望完個價錢就會唔想即買

睇完digimon

有data download

無新野
只有等人解包括

冇樣先好
有樣個樣差少少就會即刻比下去

無樣你賣咩

皮膚

多謝牙敗del埋我個張唔關事既相

放心，2張遲啲都會返晒出黎

想買

比錢

你幫我訂

認真?

取消埋試題了

條柒頭8:30又出黎搏吊

唔出樣，男cosplay，女角色
話題性已經爆棚

一陣答你

OK 我要成為第一個 希望大家支持下

摸下貓尾

有無人知片頭隻聖誕黑貞 係咁打人個gif係來源邊到??

比佢咬

ok thx

點解可以咁可愛

佢成日咬me

dmc 個d女咁撚仁既

林鄭：國安法係大部分香港市民提出

――じつは、生放送での説明をお聞きしたうえでも“バージョンアップ”という言葉にあまりピンと来ておりません（汗）。リメイクやリマスターなど、いろいろ表現はあると思うのですが、PS3版と比較して、どこがそのままでどこが変化しているのでしょうか？

齊藤：秘密だらけで何も言えない……（笑）。とにかく楽しみにお待ちください。仮にお話がまったく同じだったとしてもフルボイスってだけで全然違うものに感じていただけるはずです。

ヨコオ：“バージョンアップ”という言葉にピンと来ない、ということですが、わかります。僕もです。ですのでこれからは“違法改造版”という言い方に変更したいと思います。違法な改造……いいですよね……。

replicant個version up橫尾講到係違法改造版
咁睇黎都應該改得幾多野下

笑4

牠知道，哭是沒有用的

今日喺ifc見到波仔排緊隊 不過排到一半就有公安拉翻佢去開記者會

食完本requiem好懷疑Galahad嘅性癖

同佢老豆相反
鍾意無詬嘅少女，仲要玩上身

一日連登未執柒一日我都唔會post純愛的

咁執硬了

俾啲鼓勵啦

保科有希#49275屡次发布色情物品，违反党中央思想，现作一次警告，如有再犯则送到思想更新学校

出新作

短期連載咋掛？

尼哥隻GAME第二集黎?
同第一集有冇關

冇野 左定右係第一集
[img]blob:

右係第一

駭客追憶真係唔洗玩

R左隻碟黎玩冇理由唔玩

直接玩hard係咪會卡關

前期可能會難打，但刷左9隻軍師usb加3隻白金鼻涕獸就可以練三隻貫通寵秒住過
推篤兩隻莉莉絲一隻戰鬥暴龍獸

就快入營 有咩要準備

準備轉生

淘寶有
再加多本毛語錄

舞台劇

想轉生去Mofu Mofu 天國同加個唔會病嘅buff

睇錯野

入咩營？

以為你轉生做c狐

集中營 到時入面見

唔啦 做Tamamo 好辛苦的 又要煮飯又要做家務又要同貓貓打交又要俾主人Mofu

咁我9玩卡關先再算

希望飛高巴打可以分配喺同一個area

前期要嗑藥打或者磨 唔可以好似pokemon咁玩

Dw可唔可以快d出秘到時入左營無得玩fgo

全靠尼哥 返工有野玩了

模擬器？！

願望係可以睇到fgo2大結局

Remote play

一入去就見到STELLAAAA!!!!!!

唔怪之得高文個樣咁熟面口，原來係zero one嘅雷

好好睇

my name is ozymandias

好洗腦

睇舞台劇睇到咁夜

聽日星期六諗住唔訓了

This premium content is not available in your region. (Error #1)
睇唔到

港澳台only

死柄木個能力咁屈機可以點打

劇場版？

漫畫

基本上唔老屈69同one for all能力再暴漲跟本追唔上死柄木

69依家先得45%

冇睇十零話
乜由20一野升到45啦

我從敵聯合合宿就無睇

飛住睇 個作畫係唔知畫緊乜
好撚亂

次次講敵聯個邊都飛住睇

珍 個ending

共产党，像太阳，照到哪里哪里亮~

快啲完撚咗佢好過

無錢食飯
要開始收數了

睇漫畫討論post
個責編好似係食戟個個
係真既話我就理解到點解突然咁垃圾

等睇動畫算漫畫好辛苦

Tama摸

個節奏好差
明明解收師果段仲好地地

打完all for one 後已經唔好睇

果段做尾2，打完就最終章突入
成件事就壯烈好多

係 我都覺得太早打

編輯問題，可能見受歡迎想再拖長啲 點知就出事

講開食戟
TOSH都仲係同附田part，今次疑似恐怖漫畫

落返海咪算

恐怖漫畫中途跳海

我覺得套野本身就係overrated
話過佢啲設定求其就比啲fans屌到反皮

早期好睇
不過越出越唔好

玩具又出得垃圾 廢事再買

佢老婆睇黎真係唔係自殺

唔係話自殺都有殺意粒子架咩
利伸無睇漫畫

係喎

對面真係知得太多而且查得好仔細
唔通真係講返個死左嘅博士果邊

邊套黎

ID：INVADED
1月佳作

動畫漫畫同時出
動畫尾接漫畫開頭

屌，咁而家睇動畫先

數碼暴龍

不是吧

示意圖

......

🚬

。。。我朋友

完全睇唔撚明DIGIMON個屬性係做緊乜9

疫苗,資料,病毒

貫通技就是牛 同升定白金大便刷lv

隻驚啲女啲衫咁誇張嘅

唔合白金大便有咩用 用緊仙人掌獸 加魯魯 同亞古獸渣

無去

白金大便=升呢神獸 中後期再升白金都未遲 前面就高lv壓過就唔好玩

NOKIA果套真係好進取
不過最鍾意都係悠子

咩驚 數碼寶貝?

NOKIA幾時先識合奧米加

當初呢一幕真係好正

GUNBUSTER

第一集中期

想玩數碼寶貝準備出個隻新game

你邊到黎架

喊爺咩事

大灣區

咩驚？

操你媽逼，滾回牛屎區

成日都係咁架喎

第二集都有佢咁色情?

Digimon survive

拖咗就快2年

我們都是同胞吧，不用分那麼細

支那賤畜

Ps4個三隻Digimon，除左偵探好玩之外都麻麻地

間唔鐘客串下

2年好少姐, 隻閃電十一人就黎4年都仲未出到

白銀竟然直接開口問彌子

level 5死得未
呢幾年靜二

隻dmw on9在易死,死完要重新進過
玩到一半頂唔順棄左

妖怪手錶收皮就可以宣佈玩完

Next order?
聽人講因為psv太易玩所以ps4變得好撚難
我好似練到第8個世代先升到究極體同推爆主線

咁洗唔洗退化再進返上去 刷能力

套獵戶座睇睇下冇睇

要, 但係可以有白金鼻涕獸先開始做, 會升得快好多

個畫質衰過第一季 劇情同人設都柒, 睇唔落

NOKIA真係幾正

伊井野

我支持佢同石上

個製作人係網偵個位羽生因為唔滿意成品所以一直修改,前排重問Fans意見 算係Bandai清泉嚟唔係鳩整

改劇名做伊井野想讓人告白～石上君爭奪戰

可以期待下 希望出個陣香港仲有得玩

仲生存到先再算啦

1.7舞台劇

又有？

GiriGiriGiriGiriGiriGiriGiriGiriGiriGiriGiriGiri

D劇情飛得好快

悠子？

就快睡的巴打，此帳估價幾多？我想賣帳要去邊個平台交易

自己留返算啦

話比我知20蚊/請食飯 就得

有3SUP
個價都夠買支水既

植物人無尿袋點痾尿

香港仍存於此

整左d 白金鼻涕刷lv 係咪9玩都爆機

唔算係 無貫穿後面都好難打

條經快到坐火箭咁

好基本 後面要瘋狂進化退化刷才能

春場

而家唔係主力裝甲娘

汪

貫通真係破壞哂
但h唔用真係好難玩
反而玩normal就可以落自己鍾意既digimon

陽菜は家で介護、意識は戻らないまま
部長とモモとアルが遊びにくる
モモと桜坂は結婚、部長は出版社、アルはアメリカで大学生
高校時代に陽菜と夏生が付き合っていた事も告知済み
梶田が横浜の支店の料理長になり累も誘われてるが通勤時間が長くなるのでと心配するが夏生は累がやりたい事なら応援すると承諾
累が区役所から貰ってきた婚姻届を夏生に渡す

唔知阿妹張野係寫邊個名呢

出咗TG

時臣係ark zero

x9

無膽出

都痴撚線 班狗自己堵塞交通

連廣告都叫我移民

九龍塘果度?

好似係你查開咩就會出咩廣告

我經濟都係出借錢廣告
但除左個個月都準時找嘅卡數外，都唔借錢嘅

我係出車展廣告 但我車牌都無

唉有錢我都想走可惜無

我係製冷機

飛高post 3大傳說

【カルデア広報局より】
日本を縦断する、FGO5周年記念広告企画「under the same sky」。
いよいよ明日5月25日(月)より、東海北陸地方が解禁です。
新聞広告で、あなたの元へ。

#FGO #FGO5周年

今晚又出圖了

入左營都未出

貓貓成日用肉球捽我塊面

我淨係用貓貓黎打肥打錢都絆十左

你隻白貓幾多閃本身想刷下啲ex 點知4-1ex已經唔夠做

今集輝夜笑死禾

114左右

後入

場場精綵

塞車

愛狐力

NOBA

終於

2020年出嘅驚都有fgo嘅尊貴藍邊

斷肢專用渣古變斷肢專用高達

冇野好驚

好想課舞台劇藍光

支爆個陣

快了快了

有命再算

TAMAMO 靚到我想喊了

最左邊係bitch

除衫呢張正d

就算係bitch都無得我抽

見到封面隻孫策咁撚樣已經唔想玩

佢個頭就甩?

訓緊係梳化嗰陣隻曱甴飛過黎 即刻徒手捉左佢

點解咁多飛曱甴
住係低層？

住好高 都係上個禮拜個隻 上個禮拜晚晚camp佢都唔出 然後啱啱佢自己on99飛過黎

不過今年真係多左好多蟲蟲出沒

你比佢係你屋企留左一星期

佢唔出黎好難捉佢 屋企好多唔郁得嘅傢俬 我ready好佢啲仔囡黎報仇

好多時都係渠走入黎

望到都覺得痛

dat ass

笑到仆街

Ntr

骨折

你永遠感受唔到既痛

睇人仆街最開心

咁斷法 醫番都晒藥費

至少都做過幸福賓州

幸福一次以後收皮 不了

終於追哂成套白箱好感動

苗場スキー場×風魔小太郎
｢さぁ行きますよ、主殿(マスター)！滑走(パラレルターン)！｣

手筒花火×森長可
｢いつ見ても花火はいいねぇ！咲き散りやがれェ！！｣

白川郷×ホームズ
｢合掌か。この国では祈り、という意味もあるらしいね？｣

東尋坊×虞美人
｢このあと？ 鯖江にいくわ。項羽様とペアメガネよ｣

雪の大谷×スカサハ=スカディ
｢良い。実に壮観だ。これが自然だけの力とは、見入ってしまうな？｣

白米千枚田×紅閻魔
｢あと、ちょっとだけ。夕紅を一緒にみるのでち｣
#FGO5周年

Win win

前輩睇得出男主鍾意同期ちゃん
あなた相変わらずああいう小動物みたいな女の子が好きなのね…

真係年年都有bba/cba

中國版手機遊戲近年嚴打暴露性感，圖為遊戲《FGO》中國版畫面，左方的盔甲女角原本設定胸甲沒有那麼密實的（下圖）。
(蘋果日報)

又黎唔做功課鳩up

是咪今晚開活動

執柒

咁要革命了

我嘴裡說不
心裡羨慕妒忌恨

呢幕真係睇到香港快啲上劇場版就好

當你凝視時，也在凝視著你。

舊圖

明明被禁的係奶光

中國版仲有英文字
乜唔係要改曬中文咩

無效盾加6C
屌你老母咩

去錯POST

fgo邊有combo盾

宜家啲隊長成日加c 好易姐

重到仆街

Love Mofu

打咩？

想問一騎當千其實講乜

三國D人轉生做大波妹,打打打 爆衫爆衫爆衫

垃圾

有無準則邊D變男 邊D變女

除左男主係周瑜之外，其他絕大部份男角都係蛋散好似係

好似無,貂蟬仲係金髮大波妹,唔似戀姬無雙咁

仲有曹操

點解混入咗啲其他人物嘅？
利申睇到唔知邊度女女女就無睇

今批感覺高質啲

搵唔到"s01"之類果D無字SLIDE嘅PATH

你有隊長咪係囉

岩岩先發現My room換左背景 係咪 old news左

關野垃圾
部機仲垃圾

其實收左去邊？
我FIREFOX F12完搵唔到

算係平均以上啦

又要VPN？

唔知，無諗過重睇

陳帆引用《聖經》故事「所羅門的審判」 形容外國勢力為「假母親」 中共為「真母親」

生娘都不及養娘大
更何況冇人認支共做老母囉

開始刷首抽了

咩驚

一騎当千

斬開一人一半啦

希索加

有無扑野架

無

唔好玩

其實game play都幾趕客，悶撚到嘔

live2D唔夠kono連結,語音hea
再臨爆衫唔夠DMM驚
戰鬥畫面9流

今晚dl
依家仲分緊貨

閃亂都吊打幾條街

閃亂不嬲高質
不過難中活動SSR
之前一騎合作又係抽唔到

呢隻真心唔洗玩，浪費生命

無扑野已經比戀姬差啦

一入game隻金髮大波妹有冇得抽 好似幾正

屌條頸chok到就斷咁 寧願佢唔識郁

死SER

game都del埋

首抽都未刷到...

今晚直接開event?

今晚答你

唉一升職就要incharge同帶新人做野
今次仆街

如果唔係咁,升你托咩

屌諗住升仙先要咁做
鬼知a2都要咩

唔係你做唔通要你阿頭自己帶新人呀，咁不如個CEO做埋你個份好唔好呀

都唔係一升就咁啊，比我適應下先啦

我唔升都要咁啦

升職都要適應咁升你嚟做乜第一日返工咩 請個新人都仲叫有得壓下價

係啊
到最後升我教果D唔升我

屌拿拿聲隻ipo比到料我就可以繼續做返佢

痴撚線公司

咁又慘咗啲

一騎當千好玩?

No

你得罪左人?

埋位啦

無得罪人

ost4

定係因為你太老實唔刷鞋
某d辦公室係會咁

我係唔鐘意刷

第2部 OP2

後期主題曲

點解可以咁得閒整新歌

第二部新歌

躍動

maayaaaaaa！！！！！！

咁就可能比人打小報告

中風

又係蘑菇求佢

道滿都應該會第一個用新OP嘅主線

黎料

葉生

到時又要推敲歌詞
即係maaya肯定已經知道第二部點完

一定知個大綱

！

盤上遊戲默示錄

大流行

默示錄 係咪要出聖經人物了

“異世界”

大淫婦尼祿

穩了

一照場已經直接開名

見到架島風痛車 幾型

Jumanji？

莎樂美老母？

大富翁？

大富翁

有board game 玩

會有複數BoardGame

Cls

3條6係咪會送中

女主 5星抽

直接爆2卷

哇痴左線?

幾正

配佈全體槍

搞下搞下

4星 送嘅槍
無dam寶具

我成倉都槍兵了

有傷架

側乳

特攻禮裝
又要Raid了

又配佈Q卡

星空寫實有外星人

NASA

睇唔到添

FGO又爆人真名先

唔係第一卷最尾有講咩

都已經特登1卷免費任睇

又爆

紅葉

抽恐龍

我未睇呀

牛牛

女呀！

4*

我課了。

恐龍人

恐暴龍（女）

月光蝶

睇真D又四星

F職AOE

外星人

把聲好似係index

哇再HEA D

好似很多hit唷

未又係冇np up

實會tune到換人先3連到

又仔
留力時間又到

紅葉個寶具一野出晒靈一二三

最接近現代既真實存在從者

我估唔同靈基唔同演出

想抽隻紅葉紀念下

想要紅葉 大姐姐

加拉哈德同小春都係裝

估唔到咁老實出晒主角

不過無上身小春打2.6

返黎未

想抽恐龍人

CM

有料到再叫我

全部del晒就OK

agree

GO了

7點開

燃燒吧我的信用卡

今晚

今晚就出!?

咁快開

好似見到新角

1陣就開

預左架啦

完全冇feel，寶1算

朝早課完pad 夜晚又要課fgo就破產

pad就咪課啦

pad抽完免費機就知唔洗抽
仲課

生草咁耐差唔多啦

俾dmc引到

喂 石呢

想要dmc

12粒

人傻錢多

五星係乜?
小王子係送?

小王子5星

有冇傻鳩今晚抽

retweet啦月豬

紅葉master

送女主(新衫)
抽voyager+紅葉

pad課咗好少

Voyager 5星F AOE
紅葉 4星狂 單體
女主 4星槍 配佈 AOE

我呀我呀

無加哥alter

1符all in恐龍

無£抽

等睇跑狗

個正太真名係咩

李依又要抽爆

Voyager

祝你好運

李依：等左好耐啦！

航行者1號（Voyager 1）

200石唔中就算數

不是吧抽航海家一號

點解可以死物變英靈

航行者

窮

抽唔抽到就

係

抽4星了

電子鴨 物化男性

又爆死

紅葉竟然有人型mode

下年粉毛定alter

無人型mode邊有人抽

抽到唔用恐龍mode不如唔好抽

就係諗住佢直出大哥哥mode 唔洗抽抽返隻先

合作復刻係後年

我就掛足全程恐龍mode

咁重口味

Btw直播show果張人型圖應該係靈三

抽符唔中就算 留番秘

莫扎特正裝，瑪莉祭裝

女主用天逆鉾，加上佢嘅能力
伊邪那美上身？

川澄好似又後生咗

10卷抽4星算

諗起鋼鍊個安比

綠AOE

我已經預見到變身失敗著唔切衫嘅圖or本了

有自差

又毒池 不了

綠卡 AOE 有自充 係咪贏左？

紅葉都係限

抽左pack幾先有紅葉

10抽就中左恐龍 唔使課了

我係得一個10抽 結果唔撚中都係要課

個PV好似有加拉哈德alter
怕唔怕有part2

果然事先用白貓獻祭係啱
移左民去歐洲

到時再課啦

但望多兩眼 可能莫札特黎

紅葉好正喔

Cm 同女主跳舞個條女係who

皇后？

55

原來係陽子太太配音
冇講鹹野有啲唔慣

1pack bo1外星boy但係唔中紅葉

睇清楚d啦

唔搞笑先唔慣

歪左隻刑 以為自己抽錯池

出鐵拳都唔出紅葉俾我 三符大爆死

紅葉04咩樣

單體bo?

全體bo

嘩 伯爵二號？！

沒野鳥 用官方個CM又似返alter
live太模糊

50np

深溝

點睇都係莫札特0e

屌你差50np

On9 bo3 小王子都冇紅葉

咁恐怖 小王子np率如何?

肯定得

唔使睇 除非係0 唔係配cba一定3T到

玩左7PACK都黃唔到紅葉，放棄

莫札特有馬尾
希望alter只係露個面放下衛星

最後果10np咩條件黎

應該食得屎

Wa diu

咁睇又唔似加拉哈德

大哥哥

似呢個

莫生 100%

隻恐龍會唔會劇透2.7

兩pack得隻紅葉 好黑下 唔課了

恐龍同2.7 有關係咩

大食到痴線

見有人test
唔用換人好似雙CBA到

唔係話2.7係玩恐龍人咩

正太

力水如何?

寶具5hit，NP率0.56%，藍綠卡都3hit，BAAQQ配卡

點解會出大公架

一萬攻 大家可以番屋企啦

一定得啦 自叉50 開一次寶具再+20 本身有20%綠放 即係每下寶具做到30np就可以3T 仲唔洗滿破寶石 可以帶50np綠放

睇番每個月送嘅符先諗下用唔用石

唔洗高 殺得死種火就得

我狂職金卡出黑貓

升技D料貴到仆街

我出貓貓 好彩之後有出恐龍 唔係一定煮左佢黎食

日笠陽子

部長

之後再出一張CEO
無石啦

對B職專用

週回隊邊使咁高傷 打得死就搞掂

聽日千四日 睇下個十下中唔中埋紅葉 唔中先再課

2部素材大集合

唔撚係掛洗唔洗用2.5嘅料

B以外 伯爵
B 就用佢
狂職都可以用到唔拉FD 唔換人3連

爐心 金蛋 波子 煌星

唔夠金蛋升技

冇打2.5卡波卡
不玩了

打狂用開女武神

生咁耐草都唔去打

大王同cat寶三
金卡狂以為有陽子太太

抽mud 9
用台煮果隻咪得

用你果隻得唔得

接受唔到data lost🚬

好多人做左牙扶
又係三文治中毒

我果隻得3，要靠你黃

？？？

我的鼻子開始發酸 越來越痛苦

啱啱睇蘋果報有65人食左洪瑞珍中毒

150抽+20符
日笠x2
5星禮x3 4星x3 3星x4
完

虎呀~~~~
無法取代

叶種：
隨便衝
打得死當你贏

呢隻好處應該係唔洗睇敵人數量

小王子03寶具會唔同樣

半棄驚大法又大成功

靈3轉寶具演出

航行者寶具係月光蝶 係咪暗示fate 鎮魂曲係fate系列嘅終結

唔講5星 即係黃左

配佈女主邊個配？

唔係一早講左咩？

我黃正太的話我諗會比阿比拖去見外父

20抽完圖鑑算

活動期間衝乜都得
平時就淨係衝到狂職

唔緊要 正太你嘅 阿比我嘅問題解決

voger月光蝶

比TURN A引左去抽
爆死左

法國飛高平衡做得好好 好少新五星係派得上用場

睇埋1星期之後有無新野再決定抽唔抽

廿抽中左,之後就無中過

如果要我黃男人餵埋杯、應該得教授/金閃
正太交俾黃殺生院果啲巴打處理
阿比交俾教授學做壞孩子就好

根據日本遊戲公司Marvelous（代表作：《閃亂神樂》、《牧場物語》、《符文工房》等）今日在官網公開的相關消息，目前Marvelous已經宣佈接受騰訊公司投資，騰訊全資子公司Image Frame Investment將通過股票收購，一躍而成Marvelous最大股東（占比20%）。

無咸濕野既一騎當千都玩

唔抽等村正

幾時又會有連衛兵

珍難抽過小王子

吉娜可

諗諗下 隻鬼女紅葉都係等有4星卷先換唔哂錢

無石了 寶2鬼女

4星限有得換架咩

結果隻正太同邪神有沒關係

冇咩 印象中之前藤乃都有得換唔知有冇記錯

DOG FIGHT，CIRCUS

無呀

自膠

有新配佈角! 回家了

抽啦 同他媽毛同一時代d野 可能有隱藏語音

佢同妲己有血緣關係？

抽符算

無，但輩份嘅野

宮鬥片應該睇唔少啦
宮中既女人係用姐姐妹妹稱呼其他女人

碟

牙狐老了

但係都唔會叫佢奶奶囉

手交大力少少都會

193金膠十萬綠膠

可能綠茶婊口快up錯呢

2個朝代差成2000年??

我4倍金膠量

花式曬膠

ふーやー係武則天

你地做乜串台豬中歪得多

爆死了

課 你錢多

幾pack

課到無錢了

課到罪大佬講無錢

東方大把角未出
點會沒錢

又課左個首期

教練有玩?

終於可以平鋪個sup list

全突爆平鋪sup list

魚香可3T

出到紫苑我就玩

5星有 4星有 禮裝都有，幾好

寶3係低標?

等抽學弟算

我抽咗1pack先得一張5星活動禮同埋我都想要多張寶石佬

寶3都打咁少
你敢再低d咩

2pack得1隻紅葉 not my day

呢度啲人真係好離地

1即可

第一層應該冇乜野` 第二層落多個降防 第三層上齊buff應該穩陣?
不過我bo0 講經咩

Agger

抽太空船唔離地點抽

真 我呢啲土著抽唔到

唔怪得抽唔到

我地底人

騎都無乜野
狂職有無可能

蛋糕+莫扎特有禮服立繪
唔知有無0E

你架飛船入緊油啫

隻野好似都幾夠力喎

自充有50
換人禮一定得

唔洗換人
用斷片裝WCBA打狂一定得
差少少cba嫁王都得

不了,3T人太多,又唔係大波妹,無抽既意思
(已離開圖鑑黨

仲有祭裝立繪添

我攬住伯爵過世得了

論力水就伯爵贏 穩定就佢贏?

扣完固定部份佢只要有一下回收到30就可以3連

即係master用叉20回10就夠

嚴格黎講，係補伯爵刷狂職果陣易出事果個位
V仔個攻擊力好難刷狂以外嘅關

仲唔firm係那美

其實原作有冇提過點解紅葉會係恐龍 之前睇圖以為係女鬼果啲

玩母豬連結吧

咁我都係等下伯爵算

幾勁

躝啦，講緊東方都無啦啦插埋黎叫人玩另一樣

成個法國組係晒人狼game度

不了 最憎背書睇時間出技

訓左未抽終於有隻連發野

仲要新立繪兩個勁多差分
有0E都唔奇

凖備抽495未

總統虛脫未

仆街,將6,7KG既書拎黎拎去包黎包去,肌肉痛

大隻

V仔是咪寶一就得
想抽隻打狂職關

又大富翁又狼人咁俾心機

即係bo1開下圖鑑就夠？

辣妹 x 恐龍

莫札特一開波就帶晒全場嘅節奏

少伯爵2400攻 少仇職1.05倍率 再少個寶解
日後強化再考慮抽都唔遲

屌
突然醒起今次新堵兩人再加設定根本就NGNL
所以唯一神快點落地吧

除左本本之外第一次接觸東方，唔知你講緊邊個
不過宜家我只要有塞錢就抽到保底

隻正太好痴身

this 495歲

仇係1.1

泰坦3

辣妹 x 恐龍!!

本來冇興趣抽，但見到日笠突然有的興趣

2姐妹諗住掉50抽落去先
好似唔係限定 平日會歪

黑A係鬼

唔識日文無得估

免費抽中鈴仙開圖鑑

逼死死線鬥士

咁撚多quest仲要打骰仔如果行唔中咪有排搞

有必1/2/3嘅骰

FGO D運去左鳩達到

Racist

戰姬組係咪差克莉絲同月讀就全員登月

唔明 佢含緊撚?

序章有出現的遊戲
魔伊組：烏邦果
海賊組：はぁって言うゲーム
去新大陸找黃金的遊戲大概是印加寶藏或是競逐黃金國
女武神組：有點難，特別提到在大氣圈內有不同的修正值，我猜是X翼戰機
女神組：幽靈棋
尼托克麗絲說棋子長的很像梅傑德www
中國組：動物將棋
楊貴妃曾經在唐玄宗下棋快輸的時候把貓丟到棋盤上幫唐玄宗翻桌，所以這邊她說如果御主要輸了要把玉藻貓丟下去www
偵探組：西洋棋
電流組：特斯拉與愛迪生 電流戰爭
法國組：大概是卡坦島

日南都唔識

唔識

好想玩埋一份

cls

恐龍真係好型

dmm cls7張突爆5星禮

新5星有冇機會周回

基本

但跟唔到

有

得一張未突爆

黑仔

佢隻正太bo5 100lv埋

feel到個銀包好痛

見到7張突爆活動禮就估到應該兩隻都黃哂

紅葉02白無垢快d同 Tamamo 交換著

係睇得出抽到損手爛腳 respect

金時係迦真係愈來愈慘
婆媳戰爭要變婆婆媳戰爭

咁快比埋杯呀

4星都兩套模組 過唔過份左d

我隻術c爭15萬絆係咪冇乜可能今個活動攞到30石抽

係咪睇錯 我冇哂杯

我見上面咁講咋，溫緊書無開驚睇

生母vs養母vs新抱

梳盲能左

有無人解釋下今次活動係點玩日文攻略睇唔明

想留番d錢課手足同黃店

fgo好黃 應該係

係咪着咗火野麗嗰件

啲料啱啱好夠升小王子1同2技

希望有靈衣

八哥

不抽不抽還需抽 好彩十抽搞掂

06同紅葉有無關係

分別係第4天同第6天魔王嘅女？

咁紅葉會唔會同nobu有關係 雖然nobu只係自稱

咁多位巨巨隻恐龍可摸以用01恐龍模組

02白無垢都唔睇 睇恐龍

我果隻係恐龍

點解我覺得第一個寶具演出好睇過第二個

小王子？我都覺但係又鍾意03套衫

要成為正太控了

我都係 第二演出都唔知做乜，笑完之後出dam心諗做乜鳩

對全體敵人附加高橋屬性

迦摩咪真嘅第六天魔王

深夜純愛分享

以為依個pool可以pass
直至見到五星靈二圖

好舊啦喎

純愛 嘔嘔嘔嘔嘔嘔嘔嘔嘔

小弟我中伏抽左 打完先發現寶具回Np率低到喊
加埋自帶回30 雙Cba 開晒所有技（暫時隻野升到全技6）
打狂嘅第一round 都係得38...
大佬我伯爵打狂第一round都有50 up 係第二Round唔穩48 唔夠連發第3次
仲要開完寶啲怪死晒冇機會補刀加Np 有少少後悔 完全連發唔到

有冇巴打有高寶狂周那俾我++,新手啱啱轉日服想用嚟過下主線同活動
id:201,674,085

就算有特攻同加寶傷都好鬼低傷用人地果隻算

係咩 無睇到設定

刷種火刷到爆絆30石
真係中到小王子
其實想要紅葉

設定外觀02 戰鬥01撚人

小王子寶5無特攻=伯爵寶2
只可以攞黎J

真係要等強化先有機會比較

寶具名：Pale Blue Dot
Voyager係任務最後
由唔知幾多光年影翻九大行星既相
相入面地球只係一粒淡藍色既點

第二演出就係擬人左依樣
幾浪漫但同阿清一樣唔知點解有傷

V仔1技回50
周回點都計滿技

佛光普照
新自護都要死

小王子把聲

想抽紅葉了

宇宙射線

小王子的圖表滿江紅看似美好，但身為外星人の原罪，傷害實在太低ㄖ，NP達標但打不死對面啊
(寶五百級jingle通通吃滿+2CBA+孔明+聖夜晚餐，T3 等倍也才160304)

乖乖拿它去打狂職就好不要去妄想一些有的沒的
在其他綠卡角色碰到狂職周回大失敗時候即可光速掏出小王子

咁都係唔追了，雖然未有紅葉

二妹

課左一pack臨尾單抽出紅葉...
5星禮都夠突爆
追唔追小王子好

勁

一條條色係行星
中間偏右粒白點就係地球

課多1pack 最後一個11連連續出咗兩張紅葉淨26石收手了

等故事完晒再睇下抽唔抽bo2

想奶Tamamo狐耳

張5星活動禮4張係到唔上唔落咁 唔知活動啲符中唔中到多張

倒埋最後30石落去乜都冇 哭左

me2 想倒多pack石但鎖左卡

CCC 13-2

打上去銀行屌柒佢就開得返
除非你係碌爆

無人簽過

其實又唔係真係想追小王子bo2

繼續用蘭斯咪算囉

一張都無

你唔係話追裝咩

第一日已經話係廢紙一張

我bo0

儲多4石，加埋符都無就可能真係追裝
課金嘅活動禮一係0係一係突，卡住差一張真係好頂住

呢個活動以後一定復刻
突唔突其實今次唔係太重要
4張效率>1張突爆

22年復刻，開多個新pool 5星加拉哈德Alter

本來想抽紅葉 點知隻小王子bo4左 諗緊黃唔黃埋佢好

唔係唔黃呀？（抱住阿比講

貓貓

見個個都講到隻野好廢咁

呢隻岩岩出 又冇魔王信長咁迫切要強化真係唔知執笠前會唔會出強化關

綠卡衝浪仲要技同寶都有自充，好廢咩

好似話外星人本身低攻

又唔係廢嘅但係對比伯爵狂蘭 攻擊力差咁啲

水槍

伯爵狂蘭多hit好多

諗起兔王可以雙孔明無條件3連，但冇力

V仔連發性能同雪山櫻/女武神同級
係綠卡入面最top，可以衝到狂職
只不過傷害欠奉，打狂以外應該都唔會夠力

禮裝全凸爆

1001

留意倒罪大佬都應該損手爛腳

叶狗mark晒巨頭ac

咁WCBA加成，V仔大力好多

我都差少少突第4張，黃唔到紅葉
J巴直頭無掛出黎
銀時就無執到活動LIST

有錢佬

叶狗上場後爆到我都縮
今年傷亡報告：
12單寶1 楊小姐
14單寶1 清少纳言

又黎巨頭會議

嘩，罪歌都係無掛V仔

可能未升完唔掛姐

比少少時間佢刷舊料

賭王rip

唔知點解我覺得今次cm幾有feel loop左好多次

爭家產time

溏心風暴要來了

李依bo5r唔洗爆死了

都估到實bo5

正太控李依

執好左個po頭，下個po用呢個

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，
男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，
女人本來就是需要錢來呵護的，
為女性花錢就是男性的本能啊！

-撚狗營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-活動攻略-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

英靈靚相:

燈神介紹:

神父靚圖

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650hkd左右=167石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右

刷到有3-4個五星 就可以選擇開局
-催post專用環保post-

一定係佢咁耐以黎課得最多嘅一次

1000